朴軫永＋Rain的夢幻組合「換成我」：復古New Jazz Swing風潮再現

歌手朴軫永與Rain共同登上時尚雜誌2021年的新年1月號封面人物。兩人超級不設限的動作姿勢以及超時尚表情，令人想起80、90年代的巴比布朗、Baby Face等歌手，更宣布兩人共組團體「換成我」。

為新歌填詞譜曲的朴軫永說：「去年智薰告訴我「在我年紀變得更大之前，想要好好地與哥一起站上舞台。」所以有了這次機會，雖然私下我們很熟，但正式的邀歌這還是第一次。」說明了兩人共組團體的來龍去脈。「想要表現與時下愛豆不同的概念，想展現80、90年代曾流行過的帥氣男性雙人組合。」朴軫永補充了造型上的概念。最近除了成功推出日本女偶像團體NiziU出道，朴軫永還在日本被選為2020年度人物，成為七人組男子樂團「Psypher」的製作人，再度展現幕後實力的Rain說：「Rap、唱功、舞蹈、詞曲創作等所有能力兼備的團隊，讓人期待感大增。而團隊名字是想與舞台下的對粉絲們更接近，並與舞台上展現具有暗號的強烈表現，具有很深遠的意義。」

朴軫永與Rain對於所有的照片被後製成為二次梗圖或動圖這件事，他們覺得只希望自己多多增加親和力，希望能成為人們的安慰，這樣才是真正的藝人。兩人也在拍攝現場隨著新曲跳舞，完美又天衣無縫的搭配簡直是夢幻組合。請粉絲們繼續期待朴軫永跟Rain的新作品。

很有型

2條過氣油炸鬼

Shut the hell up

Daddy

9毛都白𠃊哂

Would u please shut the hell up and have a nice cup of tea

I♥️DADDY

Daddy重炮！

咁露骨😳

係😳😳